咩事呀你班人 篤灰制都玩得出？香港死緊啦

文革呢樣野比人屌足咁耐 就係篤灰 批鬥開始
21世紀仲行返幾十年前既恥辱？你班人羞唔羞恥？
紀律部隊無紀律同咖哩魚蛋無咖哩有咩分別

香港呢個咁文明既城市既然出現鼓勵篤灰呢個機制真係好諷刺 上一代打返黎 “自由美譽 文化之都”一次過比林鄭同班所謂執法者敗晒 香港無左外資就係nothing 你班所謂執法者人工一定變公安 以為而家逗緊既人工好正？無晒外資就睇你有咩技能搵工做
口口聲聲講外國勢力 無外國勢力你會唔會有咁既人工呀？

成班垃圾個腦正係識yes sir thank you sir
真正當警察係使命既請你見到不公平既事要出聲 敢出黎做勇武既係愛港第一人唔夠愛香港既人唔會做得出連自己前途都唔要既事

反佢啦！罷工啦！

到呢一刻都仲睇份工睇得咁重要，你今日縮不出五年香港變新疆你只係多咗三五年命

當然你預咗自己五年內死，或者肯定自己可以移民就另計

好過你班所謂執法者
容忍黑勢力胡作非為 更連成一線
命令唔係咁樣服 港唔係咁樣愛
你班人除左返工打卡行咇（而家直頭唔洗行）
蛇王 叫雞賭錢仲識咩？
救護無你份 火又唔識救 體能身形唔係肥撚就排骨
扮晒多野做

cls

以其人之道還其一之身可以嗎？

篤灰［正名］後， 是舉報罪案。

文革開始了

連公司藍絲都出聲了
屌你老母
咁鐘意奶共未全套擺落黎
睇下點攬炒法
收成期們

香港文明係由英屬揸旗
依家係文革揸旗
緊係玩返文革啦

仲有班黑社會學人講教仔
成班教而不善既社會人渣學講教做人？

反正唔會fc
篤藍絲

啱啱新聞話國泰叫員工互相篤灰
等執笠都得